賣左尼馬飛機盃都要靠黑哨

222M 買唔到人咪唯有咁用

留返歐聯we did it 啦
係咪咁怕無盃落袋呀